古代人諗野係咪都用文言文

你宜家諗嘢係咪書面語？

古人講白話㗎

古時書寫嘅媒介小同生產困難，所以發展左用最少嘅字表達最多嘅野嘅文言文

文白話都用

咁香港人返到古代理論上係咪會溝通到